唔好再話咩相信勇武喇 已經冇晒勇武

有發夢都知，前線對峙既手足得返5-6排
二百個都冇 講緊係大型遊行 （上次港島遊行）
手足們，與其話支持勇武相信勇武，不如成為勇武一份子？
都係果句，二百萬人，有十萬勇我武已經贏左 而家成為勇武都味遲 香港需要你地

轉型 冇人玩陣地對峙
仲對峙? 未送夠頭?

r咪係

多謝休息撚

幾時再有遊行 集會
有無團體試下申請

我想帶出勇武愈黎愈少人姐

休撚到個運動要收皮了

遊乜撚姐， 十八區開花啦 比人捉唔夠咩

洗唔洗同你報到？

唔撚洗，你出去比我見到係前線就得

參考下其他國家點抗爭
你著得套gear就要有覺悟同勇氣
要衝要打 唔係走唔係散水
送頭係因為唔夠多人衝
612衝到班畜龍縮 觀塘正面對決畜龍已經係好例子
覺得自己體格唔掂唔係籍口 去操囉

算吧啦支那，你拉唔曬勇武架喇
因為只會愈來愈多和理非上前線接勇武位

不過戰略/策略上都要一齊變 如果唔係遲早出事

已轉行

做裝修，好搵d

我鐘意企喺你後面

屌你啦
有班友成鳩日話勇武休息到和理非
人地勇武少左或者轉和左和理非
呢加你條撚樣又話前排冇乜勇武
仆街啦你
當勇武condom啊？
勇武好撚珍貴架
話我分化都好
有得比我選擇既話
100個和理非換1個勇武我都願

搞個勇武course
防暴訓練

勇武做野你唔會知,到你知既時候已經做完野消失晒